有無寫app 巴打,有一事想問

其實老豆找仔咁多狗仔資料
但係人面識別系統可唔可以寫係手機app
咁手足就唔需要捉鬼
又可以減少大隻手足比人誤會係狗

好難

技術上每一隻需要至少4-5張相

因為我搵過資料，其實係困難在寫app

你用Google teachable machine
資料夠嘅話幾分鐘已經train到一個model出嚟
最麻煩嗰part反而係收集資料

都係，但假如資料收集解決咗，
重點問題係資料整合最麻煩

假設你想整一個AV女優辨認系統。

最正常的做法係收集一大堆AV女優的相片，然後按每個人去整理。
例如吉澤明步嘅相放哂入一個folder，宇都宮嘅相放哂入另一個folder。。。
只要每個AV女優都有大量相片，依種做法的準確度就最高，亦都可以認到照片係屬於邊一位女優。

另一種比較差嘅做法就係搵一大埋女人的相片。
然後純粹分「AV女優」「非AV女優」，AI唔會認得個別的女優，純粹根據面部特徵去估一個人係咪AV女優。依種做法比較差，但如果資料唔夠就可能要靠依種。

明白，咁其實後者嗰個比較係當前適合
因為暫時唔需要準確度太高
只希望比手足分狗還是不是狗為主姐
比手足減少捉鬼同明確知道便衣狗係
會唔會就有一隻係左緊，買安全

我知所以先傾吓，
但有諗法唔講出嚟傾只有諗就真係一直諗
報紙戰線「攬炒團隊」都一開始無人覺得
諗諗吓會成功左
所以我希望個諗法可以成功

雖然我唔係it 人但希望做一樣野可以令大家進步
睇吓個諗法可唔可以解決咗捉鬼嘅個問題
雖然仲有好多問題要解決

有人做過比人拉埋啦

呢單係咪無曬下文？

無印象之後有報導